【琴日生日】乞句生日快樂

祝你下年唔洗乞

我講完仲唔滿足